由細學起？

殘體字幕

仲有書面語

唔係可以較既咩?
我上網睇繁體黎喎

支那人

係茶記見到，唔知有冇較